（區選集氣區）香港人太需要一場勝利，大叫「Yes!!!! Yes!!!! Yes!!!!」

香港呢場運動經歷左差不多6個月，太多不愉快事情發生。

今晚區選，人民實在太需要一場勝利，祝天佑香港！

今晚結果出左後，希望可以不停大叫「Yes!!!!!! Yes!!!!!!! Yes!!!!!!! 」

光復香港，時代革命！

yes!!!!yes!!!!yes!!!!

God bless hk, pls

Big win is coming to town!
May the force be with us!

希望係